[過街老鼠] 一人一個比你block左既垃圾煩膠user

岩岩見到個list原來我淨係block左兩個人
其中一個叫將男小寶寶
我都唔記得點解會block左你
如果你見到既同你講返唔好意思先

仲有咩垃圾傻鳩係一定要block

Show blocked user — 花與愛麗絲

岳不群

花與愛麗絲

毒菇BB

方丈？

馬丁xxx

見到啲波台賤畜就忍唔住block柒佢地 唔關我事

雨果小子

你又好意思post出黎話比人知你幾小家

做乜block我

搞掂

Block哂 post gay圖班撚樣

一定係肥絲大隻
上下左右前前後後都block哂

好彩冇人扑我

( Show Blocked User - 習慣左就冇事 ）

圓方保安部風櫃房首席經濟分析師